提一提大家點解武漢會有肺炎病毒

因為個陣武漢有大型示威，中共要消滅呢段歷史，血清應該已經準備好哂俾d高官

依家再輸出死病狗黎香港害香港的，全滅我地呢一代

大家唔好中計，請自行罷工罷課罷市

都有機

今日開始唔撚出去了 地鐵都已經被感染了 大家小心d